
# Eureka server

* Futtatás:
    * 2 példány:
        * Létre kell hozni 2 indítási profilt, egynek megadni a peer1, másiknak a peer2 profilt.
    * host fájlba felvenni a peer1, peer2 hostot vagy átírni localhost:port-ra az applicaiton.yml-ben


